求天公今晚落足成日雨 其實最好搵人睇實啲狗有冇頂唔順啲雨走 再黎個突擊

雨再落大啲！！！！！
啲狗真係慘 無人又要企係到

不謀而合